睇完Sing Street喊死我

一直都好鍾意依套電影嘅導演John Carney嘅作品，而近排終於有時間睇埋Sing Street。

John Carney之前拍嘅音樂電影—Once同埋Begin Again都係一流嘅作品，但係相比之下我覺得Sing Street係最好睇，最打動人心嘅一套！

雖然係一套2016年嘅電影，但依家睇依然好正！因為都好似唔多見連登有人講Sing Street依套戲，所以先開post推介下⋯⋯

一嚟套戲啲歌好好聽，二嚟題材夠正面又熱血，三嚟故事入面每個主要角色嘅感情都描述得好細膩，令人睇得好投入，成套戲以音樂貫穿畫面再豐富每個角色嘅情感，真係勁有feel。

而且描述主角同佢大哥嘅兄弟情以及追女仔嘅過程都好touch，搞到我忍唔住喊

仲有見到主角同佢班band友夾band嘅過程真係好青春好熱血

加上電影入面都有啲政治隱喻，令我諗起其實香港依家同愛爾蘭都差唔多，大家都係想離開自己嘅「家」，而唔係嘗試留低去作出反抗，一諗到依樣嘢就好唔開心啦

anyway，費時喺度劇透太多，如果有巴絲係鍾意音樂而又鍾意青春題材嘅電影，小妹誠意推介依套戲俾你睇，包你睇完一定唔會後悔！！！！

希望下面有人可以同我討論下套戲

推

Up

睇完Once點可以忍受begin again㗎

真 就算singstreet都比唔到once嗰種素人感覺

Sing street 係我睇過咁多套戲裡面既best of the best
利申睇哂IMDb top250

Lm

Once嗰種raw真係好好睇，尤其係啲室內唔夠光嘅場口

To find you 同 Go now
Btw 覺得 Sing Street > Begin Again > Once

咁的確係，因為實際上once入面嘅男女主角都係素人，冇咩做戲經驗

識貨

SING STREET啲歌幾好聽

我最喜歡begin again個份大都會氣息
大城小事

Sing Street 都用番begin again 個種雜牌成軍

係
我都好鍾意To find you 上面巴打有講

仲有Girls同埋屌柒校長嗰首Brown shoes

Drive it like you stole it真係好正

點同呀begin again粒粒都大星

drive it like you stole it 好聽

睇完sing street之後決定去一下都柏林旅行，今個星期出發，想去下拍MV個碼頭

睇完依套覺得愛爾蘭好靚
我遲啲都諗住去！！

比你講一講又想返睇
最記得女主角跳落海個幕

識貨真心好睇過begin again，begin again 啲歌好聽，但好似只係因為劇情要整個專輯，啲歌唔係真係咁重要。sing street啲歌我自己覺得更加係順住劇情變化出現，啲歌唔只係一個陪襯。（當然啦，可能都只係因為我比較鍾意啲歌）

聽住a beautiful sea跳海
跟住男主角救完女主角再kiss佢嗰下勁浪漫

一樣
我覺得呢套戲 係超正

影多啲相
我都好想去都柏林
想去返哂啲拍攝地方

好感動 有人開post講呢套戲

Sing Street好正
我覺得好睇過拎獎個套 D歌都正過個套
最鍾意Drive it like you stole it

因為見好少人講
係時候要開post吹奏下
我見啲人講起音樂電影淨係講begin again
同樣地出自John carney嘅手筆
但好似唔多人識sing street

之前會狂loop begin again嘅歌，但依排鍾意咗sing street嘅歌快歌好聽 慢歌嘅To find you都好好聽

要大大力咁吹奏
我都睇咗幾次
我最鍾意阿哥

阿哥好sweet

睇住自己細佬可以做到自己做唔到嘅嘢
為咗令細佬唔好重蹈自己嘅覆轍
仲會幫個細佬離家出走 鼓勵佢 支持佢
最後仲送咗份歌詞俾細佬
每一幕都勁窩心
佢兩兄弟嗰種愛真係好正
我最鍾意都係阿哥

雖然一開始我仲以為阿哥係嗰啲典型嘅仆街廢柴阿哥

80s band
中學雞夾band追女仔成件事好cute

佢阿哥揸車送細佬 再起音樂
我睇咗幾次都喊
認真 阿哥係幾有型

第二型係Eamon

最撚憎個校長
恰鳩男主角

最尾場show屌到佢敗走真係好正

仲好熱血添
本身都唔知主角讀男校點樣溝女
但故事上安排得唔錯
個導演寫故仔寫得好

我有CD

好型呀
成班勁齊心
搞到我想再睇喇

Who the hell are you to tell me what to do

買隻碟睇囉，依套戲值得收藏喔
講開又講...開頭唱girl嗰陣
有人大嗌Faggot 笑撚死我

Begin Again > Sing StrEet > Once

我已經有兩隻

Sing street 同 Begin again當時都有入場睇